{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "답십리 그림"
    },
    "text": "当日の宿泊はキャンセルが不可能であり、1室1台目まで可能です。 駐車場が狭いため、車両は1室1台のみ可能です。 お知らせとしては、フロントに告知していない追加人数が発覚した場合、宿泊料金を追加で支払う必要があり、連泊を利用する場合は1時前に退室しなければ掃除ができません。 1時以降は難しいです。 また、連泊を利用する場合、週末や祝日には追加料金が発生し、望まない場合には退室後、入室時間に入室してください。 客室内の物品盗難や破損時には料金を請求し、客室での染色は禁止され、染色薬によるタオル、ガウン、布団などの汚染時には費用を請求します。 また、客室内では臭い食べ物を摂取できず、ガンギエイの刺身などの食べ物は絶対に食べてはいけません。 もしこれによる損害が発生した場合は、損害賠償を請求しますので、ご注意ください。 また、客室は住民登録証の検査が義務付けられており、予約のお客様の住民登録証の確認ができない場合は入室を難しくする予定です。 予約後は未入室の場合、払い戻し処理が難しいのでご了承ください。 また、備品価格は別途請求され、宿泊時間は基本的に午後12時までです。 時間が経過した場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 コールはいたしませんので、ぜひご利用時間をお守りください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊はキャンセル可能ですか？",
            "answer": "当日の宿泊はキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は1室1台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は受け入れ可能ですか？",
            "answer": "追加人数が発覚した場合、宿泊料金を追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "連泊を利用する場合、1時前に退室しなければ掃除ができません。1時以降は難しいです。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日に連泊を利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "週末や祝日に連泊を利用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で物品盗難や破損があった場合、料金を請求されますか？",
            "answer": "客室内で物品盗難や破損があった場合、料金を請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で染色は禁止ですか？",
            "answer": "客室での染色は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で臭い食べ物を摂取できますか？",
            "answer": "客室内では臭い食べ物を摂取することはできません。"
        },
        {
            "question": "住民登録証の確認は必要ですか？",
            "answer": "予約のお客様の住民登録証の確認ができない場合は、入室を難しくする予定です。"
        },
        {
            "question": "予約後に入室ができない場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約後に入室ができない場合、払い戻し処理が難しい場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間は何時までですか？",
            "answer": "宿泊時間は基本的に午後12時までです。時間が経過した場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "コールはありますか？",
            "answer": "コールはいたしませんので、ご利用時間をお守りください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 435
    }
}